有無化濃痰既方法？

有無化濃痰既方法？
好辛苦。。。佢唔上唔落
我訓唔到覺